今日DSE問點培養中學生對支那感情

為培養中學生對國家的感情，以下哪一項最有效？試談談你的看法。

踏足祖國河山
研習中國歷史
了解國家成就

請飲喜茶

玩多啲抖音

今年啲題目同內地政治課有咩分別？

舊年邊條仆街冚家剷打靶話唔好將政治帶入校園

踏足蛆國河山：又毒霧又污染
研習支那歷史：三反五反大躍進文革
了解蟈家成就：周圍偷呃拐騙又多鬼城

睇大灣區youtuber

六四事件都係支那歷史一部分